救世軍單嘢睇得出好多人都係屌左先算

首先多謝一班熱心巴絲 即刻仆出去了解情況

希望大家唔好再睇完標題望兩頁就屌上天
小心求證 唔好火遮眼啊
炒左車啲說話收唔返㗎

有緣睇到都由我沉啦 純粹想大家冷靜下

屌錯就道歉
會諒解

救世軍葵涌倉不是晚上運作
6點先收返到去都只會擺，唔會即日分類
一定拎得返
救世軍影衰香港人
啱啱發夢聽到人講
原來今日義士見到嗰架車已經係第二轉
第一轉架車已經收咗部分物資返倉
已經完成處理
部分已經當垃圾
部分正等候落店舖售賣

屌真係攞左去賣，無怪錯人

救世軍高層將大量物資拎去回收

第39頁